認真 其實apple watch4真係值得買

首先唔講佢前幾代都有嘅功能 淨係講佢心電圖呢個功能 岩岩google咗一部心電圖機都要千幾二千 仲有啲夾呀電線呀嗰啲乜乜柒柒都未計 同埋重要嘅一點係佢用嗰陣要貼住個身 其實都幾唔方便
我仔仔試過入院 住隔離床嗰個小朋友要用心電圖機 但佢成日都郁黎郁去 搞到測唔到之餘部機又係咁響
但係依家一隻手錶就做到呢個功能 冇lte個版本3000左右就買到 其實只係比心電圖機貴少少 但佢仲有好撚多功能 真心係好方便使用者
但可能你又覺得本身自己都唔會比錢買部心電圖機 咁又點會買隻錶 但心臟呢家野真係好話唔埋 依家冇事唔代表下一秒都冇事 所以有樣野可以keep住check個心其實幾好 另外如果我買完之後如果有fd想測心電圖我會借隻錶比佢用 因為呢個功能吸引到我買呢隻錶 所以都想朋友認識下呢個功能
利申 收咗apple錢做打手

無用ios
連去屋企人部機得唔得
但又唔想收人msg

隻錶可以獨立sim 卡

好快apple就會撈埋呢範

都話得US有心電圖

laymen 教人為左心電圖去買apple watch
笑而不語
是但買個數心跳咪算 真係有事醫院唔睇12條都5條

算9數啦

1 lead ecg

hello樓主
心電圖功能只限US地區
此Post收皮未？

首先 只限USA係因為其他地區未拎到許可 只要一拎到個許可 你想幾時用都得
另外Apple Watch嘅ECG功能被FDA批准為De Novo 分類 嘅然受FDA認許 啫係實際功能係可以作醫療用途

拎得黎隨時都出5啦

香港正苦可能S6先有

其實如果真係到S5甚至S6先拎到許可 都係一兩年之後嘅事 到時平價買返隻S4黎玩

依個post 解釋得好清楚，佢有佢用途，但係完全取代唔到真正嘅心電圖機，同埋

It is also NOT considered an FDA approved medical device as some people have claimed it to be. The FDA simply released clearance letters, also known as a 510k Pre Market notification clearance, that also explicitly state that it is not intended for people under the age of 22. It is considered as an over-the-counter (OTC) device and classified as Class II, which is the same class as things like condoms and home-pregnancy kits.

其實想知apple watch4有冇得量埋血壓？
我見之前好似吹得好勁話applewatch 4有

呢到啲人為左賣錶想害死人.

咁可能唔買住
等佢出埋血壓計先買

睇頭幾句話同心電圖機比即負皮

我買咗，我有心臟病，我等我暈撚咗幫我報警好過